一方面話科興武肺疫苗無問題，一面又偷偷修改接種指引

作者：Edward Tang

［請廣傳］

一方面話科興武肺疫苗無問題，一面又偷偷修改接種指引 🙂

注：新版本加上「接種『克爾來福』後曾出現神經系統異常反應」，是因為近日出現面癱甚至更嚴重的後遺症嗎？

但奇怪在。衛生官員與政府科學專家小組不是矢口否認兩者之間有「醫學關聯」。那麼修改指引有甚麼說法呢？

好撚蠢

仲有咁撚多支那貨，梗要繼續就昆多啲支那廢老同藍屍試藥啦